應唔應該問返前度拎返張學生證

同佢一齊左兩年 散左個零月 而家睇戲捱正價好貴
應否問佢拎返張學生證

下
緊係問啦

緊係問啦

點解會係佢到

你邊間阿 如果唔耐唔貴整番張新算啦
你咁問都係唔想搵番佢啫

其實我係驚一見到佢個心又唔知點

問佢男朋友拎

咪玩啦伍寶

未到26歲咪報個full time postgrad囉。
唔係學生就唔好扮啦，契弟。